# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Jeff Moe
# This file is distributed under the same license as the Momovu package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Momovu 1.2.4.dev2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-16 10:24-0600\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../../_source/install.rst:3
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: ../../../_source/install.rst:5
msgid "This guide covers installation of Momovu on Linux systems."
msgstr "本指南涵盖在 Linux 系统上安装 Momovu。"

#: ../../../_source/install.rst:8
msgid "System Requirements"
msgstr "系统要求"

#: ../../../_source/install.rst:11
msgid "Minimum Requirements"
msgstr "最低要求"

#: ../../../_source/install.rst:13
msgid "**Operating System**: Linux"
msgstr "**操作系统**：Linux"

#: ../../../_source/install.rst:14
msgid "**Python**: 3.9 or higher"
msgstr "**Python**：3.9 或更高版本"

#: ../../../_source/install.rst:15
msgid "**RAM**: 4 GB minimum, 8 GB recommended"
msgstr "**内存 (RAM)**：最低 4 GB，建议 8 GB"

#: ../../../_source/install.rst:16
msgid "**Disk Space**: 500 MB for installation"
msgstr "**磁盘空间**：安装需要 500 MB"

#: ../../../_source/install.rst:17
msgid "**Display**: 1280x720 minimum resolution"
msgstr "**显示**：最低分辨率 1280x720"

#: ../../../_source/install.rst:20
msgid "Recommended Requirements"
msgstr "推荐要求"

#: ../../../_source/install.rst:22
msgid "**Operating System**: Latest stable release of your Linux distribution"
msgstr "**操作系统**：您所使用的 Linux 发行版的最新稳定版本"

#: ../../../_source/install.rst:23
msgid "**Python**: 3.10 or higher"
msgstr "**Python**：3.10 或更高版本"

#: ../../../_source/install.rst:24
msgid "**RAM**: 8 GB or more"
msgstr "**内存**：8 GB 或更高"

#: ../../../_source/install.rst:25
msgid "**Disk Space**: 1 GB for installation and cache"
msgstr "**磁盘空间**：1 GB 用于安装和缓存"

#: ../../../_source/install.rst:26
msgid "**Display**: 1920x1080 or higher resolution"
msgstr "**显示**：1920x1080 或更高分辨率"

#: ../../../_source/install.rst:29
msgid "Quick Install"
msgstr "快速安装"

#: ../../../_source/install.rst:32
msgid "Using pip (Recommended)"
msgstr "使用 pip（推荐）"

#: ../../../_source/install.rst:34
msgid "The simplest way to install Momovu:"
msgstr "安装 Momovu 最简单的方法："

#: ../../../_source/install.rst:40
msgid "To upgrade to the latest version:"
msgstr "升级到最新版本："

#: ../../../_source/install.rst:47
msgid "Installation Instructions"
msgstr "安装说明"

#: ../../../_source/install.rst:50
msgid "Linux (Debian)"
msgstr "Linux（Debian）"

#: ../../../_source/install.rst:52
msgid "Install system dependencies:"
msgstr "安装系统依赖项："

#: ../../../_source/install.rst:60
msgid "Create a virtual environment (recommended):"
msgstr "创建虚拟环境（推荐）："

#: ../../../_source/install.rst:67
msgid "Install Momovu:"
msgstr "安装 Momovu："

#: ../../../_source/install.rst:75
msgid "Install from Source"
msgstr "从源代码安装"

#: ../../../_source/install.rst:77
msgid "For users who want the latest development version:"
msgstr "对于想要最新开发版本的用户："

#: ../../../_source/install.rst:80
msgid "Clone the Repository"
msgstr "克隆仓库"

#: ../../../_source/install.rst:88
msgid "Install the Application"
msgstr "安装应用程序"

#: ../../../_source/install.rst:90
msgid "Create and activate a virtual environment:"
msgstr "创建并激活虚拟环境："

#: ../../../_source/install.rst:97
msgid "Install in user mode:"
msgstr "以用户模式安装："

#: ../../../_source/install.rst:105
msgid "Verification"
msgstr "验证"

#: ../../../_source/install.rst:107
msgid "After installation, verify Momovu is working:"
msgstr "安装完成后，请验证 Momovu 是否正常工作："

#: ../../../_source/install.rst:121
msgid "Uninstallation"
msgstr "卸载"

#: ../../../_source/install.rst:123
msgid "To remove Momovu:"
msgstr "要移除 Momovu："

#: ../../../_source/install.rst:126
msgid "Using pip"
msgstr "使用 pip"

#: ../../../_source/install.rst:133
msgid "Complete Removal"
msgstr "完全移除"

#: ../../../_source/install.rst:135
msgid "Uninstall the package:"
msgstr "卸载软件包："

#: ../../../_source/install.rst:141
msgid "Remove virtual environment (if used):"
msgstr "删除虚拟环境（如果使用过）："

#: ../../../_source/install.rst:147
msgid "Remove configuration files (if any):"
msgstr "删除配置文件（如果有的话）："

#: ../../../_source/install.rst:154
msgid "Next Steps"
msgstr "下一步"

#: ../../../_source/install.rst:156
msgid "After successful installation:"
msgstr "安装成功后："

#: ../../../_source/install.rst:158
msgid "Read the :doc:`usage` guide to learn about features"
msgstr "阅读 :doc:`usage` 指南以了解功能"

#: ../../../_source/install.rst:159
msgid "Try the sample PDFs in the repository"
msgstr "尝试使用存储库中的示例 PDF 文件"

#: ../../../_source/install.rst:160
msgid "Configure your preferred document types"
msgstr "配置您偏好的文档类型"

#: ../../../_source/install.rst:161
msgid "Explore keyboard shortcuts for efficient workflow"
msgstr "探索键盘快捷键以提高工作效率"

#: ../../../_source/install.rst:163
msgid "For development setup, see :doc:`development`."
msgstr "有关开发环境的设置，请参见 :doc:`development`。"
